不識時務王俊杰入一入嚟

我屌你老母咩
其他人唔反熱狗果陣 你要屌
到人地反熱狗 你又要屌

你想點呀？

只係葡萄人地2個月就有成果，佢由頭反到尾都冇人理佢

陳興旺借題發揮
不知所謂
所謂益友都只係拜神一族

仇狗呢隻高登過街老鼠都上到神枱就知班"益友"有幾弱智

人地講到明冇意思話你陳興旺
只係講你果post d留言者
你又叻唔切搶住認
根本熱狗基因未除

根本就係仇狗同興汪兩個借題發揮

廢如射撚滿

仇狗收到碌撚order做野

仲想扮人民英雄 係咁正義做乜咁多野一早收收埋埋唔講姐

又話是其是，非其非
人地明明冇話你，都要對號入座
我對仇思達陳興旺好失望

不用分得那麼細，其實大家都係小器熱狗

得啦得啦, 毓民收共產黨錢, 仇思達收Order 做嘢呀嘛

戇撚鳩同花生台啲垃圾一擔擔

是定非由佢講架嘛

今次對神驅係好失望，都唔係是其是非其非

班所謂益友係咁要王俊杰道歉澄清，好似文革咁，好恐怖

到人地講明唔係針對興旺陳，都仲要搵其他野講，打蛇隨棍上

兩邊都黐撚線，嘈閪咩嘈
根本大家都係鄭松泰嘅思維啫，只要唔係企自己果邊嘅公眾全撚部都係白痴

又super呀？陳興旺老屈人喎 到人地貼埋cap圖仲發爛咋

唔係獎門人，係斷水流大師兄
千祈唔好誤會我針對你一個，而係全部都係垃圾

是其是非其非？
話人「屎眼通紅」
大佬啊，羅冠聰唔係本土派敵人，大家都俾共產黨打壓
呢班所謂益友都係鳩流，骨子入面都係容唔落異見，同熱普城喺選舉嗰陣鳩diu有冇分別

係呀，屌得仲勁過熱狗

所謂益友咪又係熱普城d人
都唔會有獨立思想

人地無話佢就自己對號入座話人搞佢，唔夠人講就拉番之前D野出黎講，又發脾氣封咪，成隻小學雞咁，你删得post姐係你都覺有問題，咁仲有咩好屌

castor ho真係好on

熱狗最高興

唔係想做獎門人
但神駒係高登已經有好多往績
王俊杰又係成日認屎認屁單單打打
本身諗住純粹作為打擊熱狗既工具唔會有事
點知最後都難免擦槍走火

點解佢唔直接quote獨媒個post,係要quote陳興旺quote獨媒個post,好難唔令人誤會喎

依家係屌王俊杰成日抽水

係要認做香江第一反熱狗勇士

戇鳩

因為王生係屌陳興旺個post d留言者
唔係屌陳生

因為係陳興旺下面留言D人有問題，佢quote完屌留言D人陳興旺認為人屌埋佢

好明顯唔係屌陳興旺啦

王俊杰係講D留言

「投熱普城既要驗腦」嗰句, 我係200%支持王俊杰

睇完唔明咩事
有無人可以簡單育下？

「睇吓留言就知本土派幾垃圾」

咁撚霸氣 擺明一碌鳩打一船人

唔係留言者 只要本土派都俾佢屌垃圾喎

兩邊都係反熱
兩邊都覺得唔應該向抗爭者落井下石
根本意見一致
嘈黎做乜鳩

「屎眼通紅」算唔算落井下石？

咁同熱狗屌群眾白痴一撚樣

全世界最撚醒係你同王俊杰 咁又點？

投票都係每票同等價值

學熱狗屌票有撚用？ 團結到咩人？

人地曾經因為唔同原因投熱狗 本身都棄暗投明 又要俾你屌走 咁你想點？

想俾全世界知你同王俊杰最撚醒 然後呢？

靠你兩票革命？

我覺得算
本身陳興旺係屌緊獨媒用一個嬌情既標題
抗爭者入獄係大事
羅冠聰有無雙眼通紅無人想知

但係呢個comment點睇都係針對被判入獄既左膠抗爭者

同英軍火燒園明園一樣,
比ON 既人永遠記住呢個教訓

無腦定麥？

特登tag 陳興旺 cap 佢圖唔係話佢係麥？

如只話留言者，直接去獨媒cap 圖已經可以

特登開興旺名？

駁唔到就話兩邊都有錯……

你憎咗左膠係一回事，但被共產黨打壓果陣，「沒有人是孤島」，冷嘲熱諷嘅話仲講黎做咩？

點睇今次都係神駒同陳興旺柒多好多

是其是非其非，選舉果陣講呢句已經無視熱普城柒事，要等到反毓民先玩棄暗投明，點知依家又嚟「是其是非其非」，當睇唔到王俊傑啲cap圖

D留言又真係仆街左d喎

係陳興旺cap獨媒圖，出post，之後啲益友話人「屎眼通紅」

話人單單打打,事實你係含左國屍條撚,柒左比人地圖炮射中有咩好怪人

咁屌左膠不嬲都有，今次被判刑亦都唔應該落井下石亦岩

但我覺得好小事，個pool大自然人多，人多就多是非 ，一兩句唔岩聽說話就要罵到人智力有問題，王俊杰就有問題勒

其實私底下溝通下
㩒返低堆過份既言論咪算囉
咁既政治氣氛仲要為咁少事而嘈

其實陳興旺都DEL左POST,不過王俊杰開佢名講多次,但都係針對留言者
但陳興旺就覺得開佢名係針對佢

點解唔可以理解為陳興旺想息事寧人 無謂再嘈 del post

但反熱狗第一人 硬係要回馬槍屌人 重post?

佢係息事寧人,但王俊杰重post亦都係屌班落井下石,兩邊都無錯
係之後佢覺得人搞佢發脾氣有問題姐

其實本身就無乜嘢，講真你9月4仲信熱普城仲投陳云根，俾地圖炮打中都無得怨啦，結果之後又話人屌佢，又話封咪明志

得罪講句，就算退咗熱，本質咪又係熱狗

1.陳興旺屌獨媒，陳興旺下面d留言屌羅冠聰
2.王俊杰share陳興旺post，屌d留言
3.陳興旺del post，老屈王俊杰

有咁難明咩?

神駒好明顯借題發揮啦 你覺得佢真係在乎大局點咩

成個post得"嘉士居道天橋塞車"同"香講人"兩條友係咁幫仇狗同陳興旺含撚

睇下你呢d柒頭皮就知點解要重提舊事

人地講兩句就"封咪"

好明顯就特登想搞事

含撚啦你
屌晒全世界
最撚醒係你好未？

一單還一單
要屌王俊杰過去言論冇問題
而唔係屈王俊杰有鬧埋陳興旺
王係咪不懷好意唔知
至少真係唔係鬧你陳興旺
屈完人有鬧你再借題發揮攞返佢之前言論一次過炒埋一碟講係最差選擇
先唔計邊個岩邊個錯
起碼表面上啲人見到王好似比人老屈在先都已經輸蝕

就算係鬧你陳興旺，你咪反駁返人地鬧錯你咩囉
又刪post又封咪又屌人其他嘢，都唔知做乜

我亦都認同如果只係鬧留言嘅人走去開陳興旺名仲乜
正常如果係友善係唔會係呢個情況下開名
但陳興旺直頭屈佢有鬧埋自己就好錯
你可以問佢係咪不懷好意

反駁唔到，因為啲留言真係有問題，陳興旺冇理由死撐話王俊杰鬧錯佢班益友
況且佢只想屌獨媒偏偏班益友走去屌羅冠聰
刪post據仇思達講法係因為想平息
但如果講到要平息即係本身都仲當王俊杰係自己陣營？

佢屌留言者唔係問題，冇啦啦消埋本土派有啲膠

王俊杰好靚仔呀

咁我都要出黎話我由人力開始已經反佢喎
叫佢收皮

王俊杰依條傻仔都唔係第一次出黎抽水
扮到好似成個本土派最醒係佢咁，好撚心啦

其實 本民靑 以為熱狗就滅亡 所以出來搶道德高地sr

醒 ，本民青 就唔會因爲佢編fuck 支那稿 俾人DQ la

"益友"開工 瘋狂轉移視線

又將油雞單野入柒巴議助數

本土派太多依 d 人，講野唔積下口德，尖酸刻薄，但就以為自己好型。

嗰班友咪又係熱狗跳船,一班失敗者享受搞人嗰種快感,之前熱狗強勢咪一齊清算人,依家失勢咪做益友一齊屹屹屹,除左個狗牌,本質無變,都係咁敵視異見者

本民青又幾時出嚟搶道德高地呀

退咗熱咪又係熱狗

支那人劣根性

黃生 之前facebook 講左有份寫

同埋 仲分麥野 油雞 柒巴？ 他們是一齊被DQ

王俊傑 咪衝出黎 話人 尾刀熱狗la

比神驅開波

開佢波就梗啦, 屌緊熱狗果時阻頭阻勢

是其是非其非,嗰九個月又做過咩?講到尾咪又係睇教主頭,教主無同熱城反面佢敢出聲咩,講咩為左本土派團結所以唔出聲,呃D無知益友就得

係教主先將陳黃兩人定性，仇思達先乘機發難，其實積下口德真係重要架，至少外國勢力唔會睇得上一個尖酸刻薄嘅獨派領袖。

係呀，佢係教主忠實教徒
我記選舉果時話咩梁天琦唔好朋黨
其實佢自己咪又係，教主叫投咩佢咪又係投咩
都冇個人意志既

佢叫人投晒本土派, 已經同教主唔同啦

有病 看左醫生未？

個9個月 你地熱青狗 vs 本靑狗 私怨 要求其他人參戰

王俊杰真係撚人一個

係囉，佢響節目都講咗幾次，陳云根響選舉前已經 block 咗佢，咁都忍到啖氣投俾國屍，佢條友咁小氣，唔認自己係教徒都冇人信。

條友雨革之前已經改緊歌串蟈屍

估唔到佢會投陳云根啫

比人屌即刻出post

佢邊有意自踢，教主叫投咩咪投咩
根本好多前熱狗都係咁，王生邊有講錯
相反比較欣賞盧思達，起碼佢唔會拜神

搞笑 佢直播已經幾分鐘就講一次係港大王俊杰 唔係青政新西出選個黃俊傑 佢都仲可以出呢個post 真係on9仔嚟

你個9個月訓左呀？盤彩螢子係熱狗咩？其他素人係本民青咩？

李怡?堂主?盤菜?女僕?是其是?

佢個人意志咪就係跟教主

話人認屎認屁,上年選舉唔知邊個自封眾志專家、小麗刺客、左膠剋星,吹到人地選到就離開香港,結果除左黎汶洛無去選,其他全部都當選,跟住去旅行當找數
佢食熱狗咪大家一齊食花生,唔明D人點解要捧佢上神台,咪又係契弟一名

佢自己做埋青政議員助理, 咁都唔係青政人

食熱狗大家一齊食花生, 依家就係搞到大家冇花生食

你真係好好笑，梁頌恆係plan b，佢選贏只不過對現選舉成諾，請返本民前d人

咁佢屌人係屌得幾痴線嘅 日日追住嚟屌 唔係個個咁得閒跟到足

佢學足哂黃毓民，永遠岩哂

咁有乜撚分別呀

民建聯同工聯會咪又係共產黨隻狗

屌，咁熱普城都拎埋一齊講啦

仇狗吹到話王俊杰累罷課學生比人拉

真係低質到

王俊杰自己都拎埋一齊講啦

人地之前出左篇文話只係pt議助

冇割蓆係因為有義氣一齊負責

雙黃一陳又有咩分別啊
都係搞個人崇拜，啲靚都係咁嗌「國師教主皇上」前後囉

聽黎做乜呀，佢比仇恨蒙蔽，陳興旺一個post佢都可以扯到咁遠

佢自己有份參與, 甚至青政d柒野有份提意見, 佢有咩資格割蓆呀?

講到你有份做議助咁，人地做pt，你連人地有冇提意見／贊成反對都知

pt大撚晒咩, 搵pt黎做擋箭牌

佢唔係淨係屌佢呢一個post喎 屌埋之前佢開post話人咩智障
雖然仇思達係借題發揮㗎啦 佢都話呢個只係導火線

有話錯咩

王俊杰依條友咁撚鍾意抽水做智者, 真係比人屌得太遲

根本佢地盲信教主死撐熱城自己攞黎柒，埋沒良心幫國屍又唔比人話得仲要屌番人轉頭

根本王俊杰就係撚人一個
唔理今日分裂到咁樣
佢的確係全程煽風點火阻各陣營合作
到依家仲有人護短真心係痴9線

我覺得又唔可以咁講 好多區都係無得揀先揀熱狗 先唔好講新東投陳云根唔投梁頌恆咁on9 新西港島九東都係無得揀

你先痴線

阻各陣營合作既係青算派陳云根

咪撚吹到佢咁大話咩阻各陣營合作啦 都無人識佢

佢只係鍾意抽水, 踩低人地黎抬高自己

即時有人護短
你覺得有人理過國屍？
同埋國屍點癲點喪，根本同撚人有無問題係獨立事件，撈埋一齊黎講，心虛？

抬極都咁霉就算九數啦佢，抽九人水又怕痕又怕痛咁

益友質素

不能同意更多！

舊登過街老鼠

其實好多益友喺chatroom講啲嘢都好柒

咪又係照係度造神，唓，成班根本無變過

其實益友質素好參差

成班私怨上頭

有位入就入鳩仇思達
好心你地啦
由頭到尾都係一單還一單
仇思達屌鳩熱狗屌得好就支持佢
就係咁簡單
有日佢做錯咪照屌佢
垃撚圾王俊杰硬係要係人地打狗時拖後腳
自封打狗第一人
人地前門打仗
佢後門爭功
咁咪屌柒依條白痴仔囉

我都係咁睇 唔理佢以前係咪過街老鼠 佢宜家屌熱狗真係屌到佢地收收地皮

同意呀，但唔撚係人哋屌鳩你班益友落井下石，你就spin到人哋屌你陳興旺，又玩咩封咪明志，又攞返人哋之前啲嘢講但唔理今次咩事嘛

亂鳩咁spin再攞人哋之前講嘅嘢嚟屌呢啲行為咁似某高溫體液政團嘅

熱狗都未收哂皮又搞d咁既野

咁人地陳興旺都刪撚埋POST
打狗第一人自稱唔係要屌陳興旺 係要屌留言既人
咁打狗第一人又做乜重POST TAG陳興旺個名？
佢要屌果個乜野CXXXX HO(唔記得) 做乜唔係開果個人既名?

咁都無問題?

擺撚到明挑釁人啦

鬼有tag陳興旺咩？同埋佢似乎無cap圖，之後share返人哋啲cap圖出嚟，咁又有錯？

跟住單嘢就變咗小學雞打交咁

利申：唔係撐王俊傑呢個屌狗屌咗成年都無用嘅人

呢條撚屌唔理

我唔明點解Billy fung個d係讚好既，神駒都幫你地唔小丫，點解呢個keyvin wong屈神駒認錯人佢地會讚好

有時都好撚心灰， 熱狗一定係最開心，而依家個關口位竟然咁樣撻Q, 熱狗借題發揮，呢條黃俊傑你想要咁既結局？ 算了，講黎講去都係私怨

我自己都要冷靜下，唔想比呢d野影響到生活……

仇狗發窮惡 倒返轉黎講話人私怨上頭

因為正常人都睇得出係神駒賤格囉

反熱狗咪反熱狗囉，同撐神駒有關係架咩

如果就咁睇呢一件事係會覺得佢地無嘢搵嘢嚟講 我一開始睇到都心諗做乜鳩 又封咪一個月又剩 王俊杰都講話係屌緊留言嗰啲人
但係再睇返王俊杰之前出啲post吹撚到仇思達陳興旺有利益所以追住熱狗屌 姐係王俊杰一向係唔妥佢地
唔理王俊杰係咪真係淨屌留言嘅人 但係佢嘅用詞係會令人覺得佢係想屌埋陳興旺但係又私私縮縮咁

咁SHARE人地CAP圖 又真係唔算落TAG既 佢只係之後打「方才陳興旺貼了一張獨媒報道....」再真係落TAG「陳興旺，我唔清楚你講...」

錯? 挑釁人又唔可以定佢錯對
但可以定到佢有無挑釁
而佢擺明挑釁

你好似無睇晒條撚人既POST喎

想知Billy fong同神駒之後會點 當初神駒仲咁撐佢

對住熱狗班癲人, 壓力都唔少
之前開親live都成4個鐘, 一個星期仲要開2晚
平時又要捉班熱狗錯處, 基本上對佢地自己生活都有影響

好似唔太關Billy fung事

佢有like王俊杰個post 又share抽陳興旺水個post

唔通真係港大幫就要撐

買兩邊

無鳩聊
兩個都有自尊心過強既人，目光短淺，睇得自己太大
神駒陳興旺hi一hi就著
王俊杰成鳩係到認屎認屁抽「同路人」水
一般人都唔會理，但今次抽水抽著同類，兩邊性格都係自己個套絕對正確，火遮眼就唔會退讓
唉好撚心啦，小朋友齊打交咩

戇鳩仔王俊杰Keyvin Wong,

比仇思達屌到一棟都冇, 一個論點都反駁唔到,
就老屈仇思達唔識分你同青年新政政個白痴仔,

屌你老母學埋晒熱狗啲垃圾技倆

收皮啦垃圾

王俊杰個撚樣真係垃圾到一個極點,
同熱狗一樣全部論點都扮睇唔到聽唔到,
就老屈呃啲冇聽冇睇嘅人(或者扮冇聽扮冇睇),

屌

同熱狗啲技倆有咩分別呀垃圾

我邊撚個都唔識
唔好同我講乜野以往既恩恩怨怨

淨係知宜家係討伐熱狗最白熱化時期有條撚樣抽後腿

淨係呢點
其他乜柒都唔做講已經可以判抽後腿條友死刑

係咁多

呢條撚樣就係唔抵得人做得到, 而佢自己搞極都係咁撚冇料

如果真係一單還一單
明明講緊落井下石又做乜扯返去打熱狗

左膠抗爭者坐監，本土派應該點睇呢堆左膠抗爭者，往後既方向等等，先係大事
熱城自從同黃毓民反面都衰硬架啦
仲係度為邊個打熱狗打得多嘈做乜

王俊傑又突然馬後砲 正式開炮屌
之前又話唔係屌

呢條垃圾成日馬後炮
同佢講既陳雲一q樣

王俊傑一邊屌熱狗
一邊話無人係孤島
佢fd個d就唔係孤島
講真選舉期有邊個唔會支持下熱狗
佢自己一樣行近過熱狗

然後到自己fd既出事上就 高呼沒有人是孤島
佢地係善良既 好有禮貌既 好有心既 比人打壓佢地係最慘 做左幾多柒事都唔應該屌

屌那星, 呢隻咁嘅狗閪王俊杰, 成日係到單單打打, 又老屈又唔提出論點反駁, 你老母閪係咪同啲熱狗同一個獸胃老母生㗎?

佢重post係無tag陳興旺,係之後陳興旺話佢佢先tag陳興旺同佢對質
你話點解要拉到陳興旺到唔直接屌嗰條友算,因為要證明嗰條友係益友係本土派
唔係你去藍絲群組大把留言可以屌啦

王狗都有打手護航

我覺得似水泥隊加多腳，預左架啦……有位仲唔入咩……

仇思逹今次屌得好牽強
盧思達都唔會咁野蠻

擺明有熱狗乘機作亂
水泥隊都有幾件埋伏左係度
扮晒屌熱狗
一有咩事就優先屌左仇思達先

所以依件垃圾王俊杰更抵屌

無錯王俊杰係串柒柒單單打打,但人地響自己FB打飛機,無開名無去你度搞事,又點抽後腳,你唔鐘意咪block人囉,人地block左你,你走去add番人跟住話人講D野唔啱聽係咩玩法

其實都岩，神駒可以當佢透明就得，依家仲好似幫佢宣傳左咁

依個我認同喎，勇武抗爭又搞唔起，驚坐監，宣誓講支那又話辱華，唔去撐，人哋被港共判坐監又響度幸災樂禍，本土派真係垃圾黎。

屈9仇思逹混淆王俊杰/黃俊杰 Del留言, 己經無人格可言啦, 重有咩好兜?

其實係因為，教主果時明知盧斯達俾陳云根搞，但佢仲死攬住國師，盧斯達可能因為咁睇清楚教主為人，但要堂主學任亮憲咁屌番教主轉頭，可能性很小。

盤子單野有撚9個月ar,

同埋神驅 講左 收集資料 一次過核彈形式炸佢

你王俊傑 搞咁耐搞左d麥

低能，個個都要開台咩
冇人唔比神驅屌，咁我唔明王生係自己fb講自己想講既野，有咩問題？唔鍾意咪block左佢lor
仲有今次件事起因都唔係講之前d野
係神驅扯埋黎講

講緊9個月內發生,你講咩有撚9個月?
收集緊咪資料咁緊要連公道說話都唔講得啊?
仲有你用9個月收集到咩資料啊,咪又係熱時人數造假,其他全部都係前熱狗爆料
有咪資料係嗰9個月收集到?
內部分裂笑人9個月做唔到野,只不過係無左教主庇護,熱狗勢弱先敢出黎開台
根本只係侯成、宋憲、魏續之流以為自己KO呂布

咁佢單單打打個目標都好清晰係邊堆人，無得話唔開名就唔可以屌柒佢嘅

你唔中意d留言，陳興旺咪del左，跟住又話人del po

王俊杰講野咁撚唔成熟

睇佢FACEBOOK D POST成隻怨婦咁做乜9

神駒咪又係小學雞

更唔好提封咪明志果個啦

屌你地老母啦, 成理濕鳩王俊杰護航撚,
一個論點都冇反駁到, 王俊杰老屈又扮睇唔到,
成班用埋晒啲熱狗垃圾技倆

食撚屎啦廢柴

好老實講 仇思達出POST起碼都叫有理有據 , 王俊杰D POST屌你好似8婆咁單單打打做乜9

藉口黎啫，好聽 D 就要俾面教主，教主響今年五月仲讚緊國屍架。

咁班益友都係响陳興旺個fb到講野即
你唔滿意可以唔睇架
開黎屌呀?

王俊杰=本民青陳雲

[size=6]王俊杰根本就同熱狗之流冇分別

王俊杰侮辱撐過熱普城嘅大眾係有問題,改過都唔得, 同鄭松泰嘅大眾白痴論有乜分別?

自己反熱狗就得, 仇思達反熱狗就係「搶尾刀」, 同熱狗自己收課金就得, 泛民籌款就仆街有乜分別?

唔開名單單打打, 比人用論點證據反擊就扮睇唔到聽唔到, 繼而無證無據咁老屈, 同殘獸胃個八婆有咩分別?

結論 : 王俊杰就係一個垃圾, 收皮啦[/size=6

邊個先係熱狗上身根本顯易見

王俊杰侮辱撐過熱普城嘅大眾係有問題,改過都唔得, 同鄭松泰嘅大眾白痴論有乜分別?

自己反熱狗就得, 仇思達反熱狗就係「搶尾刀」, 同熱狗自己收課金就得, 泛民籌款就仆街有乜分別?

唔開名單單打打, 比人用論點證據反擊就扮睇唔到聽唔到, 繼而無證無據咁老屈, 同殘獸胃個八婆有咩分別?

結論 : 王俊杰就係一個垃圾, 收皮啦

邊個政黨請王俊杰做野,一定狙擊佢

點解句野咁似熱狗

Wawawa d益友又開工啦

冇啦啦比人踩到上心口 還拖都唔得？仇狗d益友真係

讚佢只係做個和事佬想大家好落台，點知最後會連教主都想清算埋

依個post都有好多熱狗，原來潛伏左係度咁耐一直唔出聲

咁不如你解釋下乜撚野叫搶尾刀？王狗有份打過？

神駒d料咪又係教主比佢😂

冇冇冇

Billy同王生選個陣屌柒永瀆基本法都唔算ge

得仇狗係反熱大隊長

Billy同王生一齊做議助 早兩日又一齊搞完讀書會

仇狗想離間人地 會唔會太天真

想搞文革冇咁易wor

熱狗, 花生台一樣質素

垃圾

王俊杰啲護航狗原來冇任何論點證據反駁, 到最後又係用老屈呢招去扮唔Care

咁垃圾就唔該匿返入個狗竇到唔好出嚟吠啦

冇證冇據用老屈呢啲垃圾熱狗技倆, 唔係以為有人會服你下嘛?

唔怪得王俊杰呢啲垃圾話自己反熱狗反左好耐, 結果係乜成果都冇啦

知唔知醜㗎

真係搞笑

隻Beyerdynamic同香講人都係仇狗開始屌熱青城之後先響連登留言

內容全部都係屌熱狗，咁橋呀

有證據有拎出嚟啦垃圾

唔洗又用啲低級技倆暗示啲乜嘢喇

老屈係唔會有人服你㗎低B仔

仇狗唔係讀中文ga咩

解釋到點樣關陳興旺事未呀

原來又係拎唔到證據出嚟
又係到講啲白痴嘢想暗示啲乜呀?

真係好肉酸呀, 要淪落到同熱狗用同一技倆

王俊杰啲護航狗咁無用就走返入個狗竇啦

證據又冇, 論點又冇

好肉酸呀

熱狗基因

你應該講緊呢集

盧斯達嗰陣時畀水泥隊圍插 毓民都有力保佢㗎 佢都算死攬盧斯達啵

狗咬狗

唔係掛

最後盧斯達咪又係要離開 myradio? 之後盧斯達開陳云拖，教主覺得佢煩，block 咗盧斯達，今年二三月教主先有個節目，話對盧斯達好失望，話盧斯達因為同國師有私怨，所以先屌鳩國師有關政治庇護嘅論調。

嗰陣時水泥隊同陳雲話盧斯達同青政呼籲人捐錢畀旺角事件嗰班受難者係想分一杯羹 毓民都有屌陳雲同水泥隊㗎